{"url": "https://www.aepd.es/prensa-y-comunicacion/notas-de-prensa/la-agencia-aprueba-un-nuevo-sistema-de-mediacion-para", "text": "(20 de noviembre de 2024). La Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos (AEPD), ha aprobado el \u2018C\u00f3digo de conducta para la regulaci\u00f3n de controversias de protecci\u00f3n de datos en el sector de las comunicaciones electr\u00f3nicas\u2019, promovido por las operadoras de telefon\u00eda de los grupos Orange, Telef\u00f3nica, Vodafone y M\u00e1sM\u00f3vil.\n\nEl c\u00f3digo de conducta regula un procedimiento de mediaci\u00f3n con el objetivo de que las dos partes, ciudadanos y entidades adheridas al c\u00f3digo, alcancen un acuerdo sin tener que recurrir, si as\u00ed lo decide el usuario, a un procedimiento administrativo o judicial para resolver su reclamaci\u00f3n.\n\nLos c\u00f3digos de conducta, cuya adhesi\u00f3n es voluntaria pero vinculante para las entidades adheridas, constituyen una muestra de autorregulaci\u00f3n que, en este caso, supone establecer un procedimiento gratuito para los ciudadanos para ofrecer una respuesta m\u00e1s \u00e1gil a las reclamaciones que puedan surgir frente a las entidades adheridas.\n\nEste c\u00f3digo de conducta entrar\u00e1 en vigor el pr\u00f3ximo 17 de diciembre y, a trav\u00e9s del procedimiento que regula, los ciudadanos podr\u00e1n plantear reclamaciones relacionadas con, entre otros casos, tratamientos de datos realizados sin base de legitimaci\u00f3n, ejercicios de derechos no atendidos, inserci\u00f3n indebida en sistemas de informaci\u00f3n crediticia o contrataci\u00f3n fraudulenta.\n\nEl RGPD establece que todos los c\u00f3digos de conducta deben designar un organismo de supervisi\u00f3n que act\u00fae con plena independencia tanto del promotor del c\u00f3digo como de las entidades adheridas, y que debe ser acreditado por la autoridad de control. En este caso, el organismo acreditado por la Agencia para la supervisi\u00f3n y control de este c\u00f3digo es el Jurado de la Publicidad, de la Asociaci\u00f3n para la Autorregulaci\u00f3n de la Comunicaci\u00f3n Comercial (AUTOCONTROL).\n\nAUTOCONTROL estudiar\u00e1 las reclamaciones que se reciban contra las entidades adheridas al C\u00f3digo, iniciando el procedimiento de mediaci\u00f3n. La duraci\u00f3n m\u00e1xima de este procedimiento ser\u00e1 de 30 d\u00edas.\n\nPor otro lado, cuando las reclamaciones en materia de comunicaciones electr\u00f3nicas contra las entidades adheridas se planteen directamente ante la Agencia, \u00e9sta podr\u00e1 trasladarlas al sistema de mediaci\u00f3n del c\u00f3digo. Su duraci\u00f3n m\u00e1xima en este caso ser\u00e1 de 27 d\u00edas, informando a la Agencia del acuerdo que se adopte.", "title": "La Agencia aprueba un nuevo sistema de mediaci\u00f3n para agilizar las reclamaciones de protecci\u00f3n de datos en materia de comunicaciones electr\u00f3nicas", "source": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos", "author": "", "timestamp": 1732093322, "score_rel": 82.71996307373047, "subthemes": [0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}
{"url": "https://espacio.fundaciontelefonica.com/evento/derechos-digitales-informacion/", "text": "\u00bfQu\u00e9 significa ser un ciudadano informado en la era de las campa\u00f1as digitales oscuras, contenido sint\u00e9tico y muros de pago? \u00bfC\u00f3mo garantizamos el acceso de todos los ciudadanos a informaci\u00f3n veraz frente al desmoronamiento del Internet abierto y la prensa gratuita?\n\nPara responder a estas y otras cuestiones, contamos, en la \u00faltima mesa del a\u00f1o, con los periodistas Mar\u00eda Exner, directora de Publix; Alan Rusbridger, editor de Prospect Magazine; y Eduardo Su\u00e1rez, director editorial del Instituto Reuters para el Estudio del Periodismo. Esta conversaci\u00f3n estuvo moderada por Marta Peirano.\n\nFundaci\u00f3n Telef\u00f3nica, en colaboraci\u00f3n con Red.es, pone en marcha un programa de encuentros, publicaciones y exposiciones, en el marco del Observatorio de Derechos Digitales, con el fin de promover los derechos digitales entre los ciudadanos. Como parte de este proyecto a lo largo de 2024, 2025 y 2026, acogeremos una serie de encuentros donde expertos internacionales debatir\u00e1n los distintos aspectos que afectan a la ciudadan\u00eda dentro del marco de los Derechos Digitales. Los tres encuentros que se realizar\u00e1n durante 2024 estar\u00e1n comisariados por Marta Peirano, periodista especializada en tecnolog\u00eda y poder.\n\nEl programa Derechos Digitales es un proyecto puesto en marcha por Red.es, entidad p\u00fablica adscrita al Ministerio para la Transformaci\u00f3n Digital y de la Funci\u00f3n P\u00fablica, a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Estado de Digitalizaci\u00f3n e Inteligencia Artificial, tiene como objetivo impulsar el seguimiento, difusi\u00f3n, debate y promoci\u00f3n de los Derechos Digitales entre la ciudadan\u00eda y organizaciones p\u00fablicas y privadas, as\u00ed como la creaci\u00f3n de un espacio de observaci\u00f3n de Derechos Digitales. Las actuaciones, est\u00e1n financiadas por el Plan de Recuperaci\u00f3n, Transformaci\u00f3n y Resiliencia a trav\u00e9s de los fondos NextGenerationEU.\n\nEste evento se realiz\u00f3 en ingl\u00e9s y castellano con traducci\u00f3n simult\u00e1nea al castellano; contar\u00e1 con medidas de accesibilidad auditiva (bucle de inducci\u00f3n magn\u00e9tica, LSE y amplificaci\u00f3n del sonido por auriculares). El encuentro pudo seguirse en streaming en abierto en esta web y en redes con los hashtags #DerechosDigitales, #PlanDeRecuperaci\u00f3n y #NextGenerationEU.\n\nPuedes disfrutarlo en nuestra mediateca y tambi\u00e9n como podcast en las principales plataformas.\n\nPuedes consultar el resto de los encuentros enmarcados dentro de este programa el siguiente enlace\n\nMar\u00eda Exner (@mariaexner)\n\nPeriodista y directora de Publix. Anteriormente, Mar\u00eda fue redactora jefe de ZEITmagazin y subredactora jefe de ZEIT ONLINE, donde desarroll\u00f3 proyectos innovadores orientados a la sociedad civil, incluidos Germany Talks y el Z2X Festival of Ideas.\n\nHa recibido numerosos premios por su trabajo, incluido el Premio Jean Monnet para la Integraci\u00f3n Europea y el Grimme Online Award, adem\u00e1s de ser reconocida como una de las mejores redactoras jefe de revistas del a\u00f1o.\n\nAlan Rusbridger (@arusbridger)\n\nFue redactor jefe de The Guardian desde 1995 hasta 2015. Actualmente es editor de Prospect Magazine y presidente del Reuters Institute for the Study of Journalism. Hasta 2021, fue el director del Lady Margaret Hall en Oxford. Durante su tiempo en The Guardian, tanto \u00e9l como el peri\u00f3dico ganaron numerosos premios, incluyendo el Premio Pulitzer 2014 por Periodismo de Servicio P\u00fablico.\n\nNaci\u00f3 en Zambia, se educ\u00f3 en Cambridge y vive en Londres. Es coautor del drama de la BBC, Fields of Gold. Es un entusiasta m\u00fasico aficionado y autor de Play it Again. Su memoria sobre el periodismo y su futuro, Breaking News, se public\u00f3 en 2018. Es miembro del Consejo de Supervisi\u00f3n de Facebook. Su libro m\u00e1s reciente, News and How to Use it, se public\u00f3 en 2020.", "title": "Derechos Digitales: derecho a la informaci\u00f3n", "source": "Espacio Fundaci\u00f3n Telef\u00f3nica", "author": "tanialorenzo", "timestamp": 1732803436, "score_rel": 84.27287292480469, "subthemes": [0, 0, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]}
{"url": "https://www.coe.int/es/web/portal/-/new-guidelines-to-protect-voters-personal-data", "text": "El Consejo de Europa ha publicado directrices destinadas a la protecci\u00f3n de los datos personales de las personas a la hora de su registro como votantes y cuando se necesita autentificar su identidad para participar en las elecciones.\n\nLas directrices, preparadas por el Comit\u00e9 Consultivo del Convenio para la protecci\u00f3n de las personas con respecto al tratamiento automatizado de datos de car\u00e1cter personal (\u201cConvenio 108\u201d), contienen consejos para los controladores de datos sobre c\u00f3mo garantizar que los sistemas de registro y autenticaci\u00f3n se utilicen de modo que respeten los derechos a la privacidad de los individuos.\n\nLas directrices destacan la importancia de salvaguardar categor\u00edas especiales o datos personales sensibles, como la informaci\u00f3n biom\u00e9trica, las opiniones pol\u00edticas, y los or\u00edgenes raciales o \u00e9tnicos cuando identifiquen de manera \u00fanica a una persona, y subrayan los riesgos potenciales del uso de tecnolog\u00edas biom\u00e9tricas para la autenticaci\u00f3n e identificaci\u00f3n de los votantes.\n\nEl documento describe una serie de principios y buenas pr\u00e1cticas y aborda cuestiones como la legitimidad del procesamiento de datos, la seguridad de los datos, la transparencia, los derechos del sujeto de los datos, y las obligaciones de los organismos electorales.", "title": "Nuevas directrices para proteger los datos personales de los votantes", "source": "coe.int", "author": "Council of Europe", "timestamp": 1726655640, "score_rel": 83.02960968017578, "subthemes": [1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]}
{"url": "https://www.aepd.es/prensa-y-comunicacion/notas-de-prensa/la-aepd-publica-una-nota-tecnica-en-relacion-con-blockchain-y", "text": "(13 de noviembre) La Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos ha publicado una nota t\u00e9cnica en relaci\u00f3n con Blockchain y el derecho de supresi\u00f3n. La Prueba de Concepto que se presenta en este documento demuestra la viabilidad de construir infraestructuras Blockchain que permitan cumplir con el Reglamento General de Protecci\u00f3n de Datos (RGPD).\n\nLa nota t\u00e9cnica describe los fundamentos de las infraestructuras Blockchain y aclara conceptos utilizados en el marco de esta tecnolog\u00eda desde una perspectiva de protecci\u00f3n de datos. Tambi\u00e9n analiza los casos reales de aplicaci\u00f3n de cambios y gesti\u00f3n de la gobernanza habituales en dichas infraestructuras. A continuaci\u00f3n, se desarrollan pol\u00edticas, que incluyen medidas organizativas y t\u00e9cnicas, para implementar el derecho de supresi\u00f3n en una infraestructura Blockchain. Finalmente, tras analizar y documentar los componentes de una infraestructura Blockchain real de uso muy extendido, se aplican de forma pr\u00e1ctica en un caso de uso de eliminaci\u00f3n de la actividad de un usuario, incluyendo la informaci\u00f3n relativa a los Smart-Contracts.\n\nSi bien existen trabajos previos para gestionar el borrado de informaci\u00f3n en una infraestructura Blockchain, la presente Prueba de Concepto constituye un demostrador completamente funcional, documentado y espec\u00edficamente orientado al cumplimiento del RGPD, sin pretender ser una soluci\u00f3n comercial de aplicaci\u00f3n directa en el mercado. Adem\u00e1s, contempla la gesti\u00f3n de la informaci\u00f3n personal almacenada en todo el conjunto de la Blockchain, es decir, no solo la informaci\u00f3n en las transacciones de los bloques, sino otras como la registrada en los recibos de las transacciones.\n\nEste documento se complementa con informaci\u00f3n t\u00e9cnica adicional y un v\u00eddeo demostrativo.", "title": "La AEPD publica una nota t\u00e9cnica en relaci\u00f3n con Blockchain y el derecho de supresi\u00f3n", "source": "Agencia Espa\u00f1ola de Protecci\u00f3n de Datos", "author": "", "timestamp": 1731535200, "score_rel": 83.68810272216797, "subthemes": [1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]}
{"url": "https://fundacion.atresmedia.com/conoce-mas/derechos-digitales/que-son-derechos-digitales_20240422662680a4c0b95c00010dded4.html", "text": "En un mundo cada vez m\u00e1s interconectado y digitalizado, proteger los derechos de los ni\u00f1os en el entorno digital se ha convertido en una prioridad fundamental. La r\u00e1pida evoluci\u00f3n de la tecnolog\u00eda ha brindado innumerables oportunidades y beneficios, pero tambi\u00e9n ha planteado nuevos desaf\u00edos y riesgos, sobre todo para los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes.\n\nLos derechos digitales se refieren a derechos fundamentales que deben protegerse y promoverse en el entorno digital, de manera similar a como se protegen en el mundo f\u00edsico. Estos derechos incluyen, entre otros, el derecho a la privacidad, el derecho a la libertad de expresi\u00f3n, el derecho a la educaci\u00f3n y el derecho a la participaci\u00f3n.\n\nLa Convenci\u00f3n sobre los Derechos del Ni\u00f1o, tratado internacional que se aprob\u00f3 el 20 de noviembre de 1989 por la Asamblea General de las Naciones Unidas y que establece los derechos fundamentales de todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as, se ha adaptado a esta era digital. As\u00ed, en 2021 se public\u00f3 la Observaci\u00f3n General No. 25 del Comit\u00e9 de los Derechos del Ni\u00f1o, recogiendo la necesidad de reconocer y proteger los derechos de la infancia tambi\u00e9n en el entorno digital. Esta herramienta debe servir para que los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes puedan conocer, promover y exigir el cumplimiento de sus derechos en este \u00e1mbito.\n\nDentro de la Observaci\u00f3n General n\u00fam. 25 se establecen cuatro principios que deben guiar las medidas dirigidas a garantizar la efectividad de los derechos de los ni\u00f1os tambi\u00e9n en el entorno digital:\n\n1. No discriminaci\u00f3n: Todos los ni\u00f1os y ni\u00f1as tienen derecho a acceder y participar en el entorno digital sin ser discriminados por su g\u00e9nero, origen \u00e9tnico, discapacidad o cualquier otra caracter\u00edstica.\n\n2. Inter\u00e9s superior del menor: Al tomar decisiones en el entorno digital, se debe priorizar el bienestar y desarrollo de los ni\u00f1os y ni\u00f1as. Esto implica considerar c\u00f3mo las acciones digitales afectan su seguridad, educaci\u00f3n y salud.\n\n3. Supervivencia y desarrollo: El entorno digital debe contribuir al crecimiento y desarrollo integral de los ni\u00f1os. Esto incluye acceso a educaci\u00f3n de calidad, oportunidades de juego y socializaci\u00f3n, y protecci\u00f3n contra riesgos digitales.\n\n4. Respetar el punto de vista de los ni\u00f1os y ni\u00f1as: Involucrar a los ni\u00f1os en las decisiones que afectan su experiencia digital. Escuchar sus opiniones y considerar sus perspectivas al dise\u00f1ar pol\u00edticas, servicios y productos digitales.\n\nEsta Observaci\u00f3n es fruto de un proceso de consultas de 3 a\u00f1os en el que han participado los Gobiernos de 40 pa\u00edses, cientos de organizaciones y empresas, 50 expertos de 28 pa\u00edses y, muy especialmente, ha contado con la participaci\u00f3n de m\u00e1s de 700 ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes de todo el mundo, que han podido expresar sus preocupaciones e ideas.\n\nAs\u00ed, los derechos digitales de la infancia son esenciales para que todos los ni\u00f1os, ni\u00f1as y adolescentes puedan beneficiarse de las oportunidades que ofrece la era digital, sin dejar de estar protegidos ante los riesgos y peligros asociados. Por ello, es responsabilidad de todos ser capaces de:\n\nOfrecerles las mejores oportunidades para desarrollar su derecho a la informaci\u00f3n, a la libertad de expresi\u00f3n y a la participaci\u00f3n c\u00edvica.\n\nAsegurarse que el entorno digital est\u00e1 libre de informaci\u00f3n falsa y de actitudes y contenidos da\u00f1inos.", "title": "\u00bfQu\u00e9 son los derechos digitales?", "source": "Fundaci\u00f3n Atresmedia", "author": "Fundaci\u00f3n Atresmedia", "timestamp": 1713799332, "score_rel": 83.72848510742188, "subthemes": [1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 1, 1]}
